(法國總統) 馬克龍以行動支持「香港示威者」

作者
7月20日 00:40 ·

〈European Parliament resolution on the situation in Hong Kong〉議案還有另一個玄機，看看這85位議員的名單，佔最多席數的是Renew Europe。

這個黨團，上個月20號才成立，由ADLE解散再組，口號是「文藝復興」，牽頭人係法國總統馬克龍。

你再睇睇RE的黨團組成，隸屬它的英國政團不是執政保守黨，不是工黨，而是第三大的自由民主黨。

而在上月的歐洲議會選舉，英國得票最多的是脫歐黨，其次是自由民主黨，工黨和保守黨分別第四和第五。

如無意外約翰遜會贏侯俊偉上場，脫歐談判就算不引發提早大選，約翰遜都只會做三年。現實的英國人，選脫歐黨不過是想他們在歐洲議會搞搞震，但講到英國首相，很大機會將押在自由民主黨身上。

香港朋友，認識誰是你的盟友。

作者

佢自己個黃背心搞掂未?
依家我地個運動同佢地黃背心 一樣發展 一樣領袖
又係被模糊焦點 又係警察濫用特權 詳情請google

（法國） 黃背心運動由贏變輸，抗爭者內訌，選舉慘敗

親中人士: 「黃背心」勇武革命 被法國政府擊敗的原因

LibDem民調係唔錯 但係講到會做首相咁就誇張啦
不過LibDem真係香港人盟友

搞掂咗啦

lib dem做到首相陳雲都做到總統

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

香港人可認清盟友

我無野講

條莊漢生要脫歐就要幫維尼含
呢個醜人啱晒佢啦！本身都成個小醜
希望如樓主所講呢條撚屌完成脫歐使命之後有人帶領英國回歸正軌

to be fair, 莊漢生幫中共含既訪問, 係2018年初做

不過對莊漢生都期望不大

嗰時話要畀所有香港人居英權嘅黨真係得LibDem

如果畀英國人知道係咁 你睇下LibDem民調會唔會咁高

英國人對香港人應該好似香港人對大陸人咁

又冇人叫英國本土收晒嘅，佢可以叫英聯邦其它國家幫手收，香港人勤力文明，其實係好多國家需要嘅人，咁都唔做真係好難幫佢兜

97前可能會咁諗
而家就未必了